(冇圖）有冇巴打都有這種感受

話說今朝我跑石門10k, 到終點之後見到個黃色衫, 瘦瘦地嘅女仔
個女仔嘅身材其實一般, 但係唔知點解佢俾我嘅第一印象令我好心動, 係好耐都冇試過咁心動
我朋友叫我攞去電話, 但係我自己太毒, 樣又柒, 連say個hi嘅勇氣都冇, 之後就已經見唔到佢了, 而家諗返起都覺得好心up
有冇巴打都有類似感受？定係只係我ff太多

通常有仔，唔好諗咁多

等陣俾人報警拉啊爸打

我都覺, 所以唔敢出手

唔關有冇仔事
而係覺得自己連追女既資格都無

有冇仔你都唔會出手
算吧啦

去跑一轉半馬 起馬有十幾次依d感受

臨近聖誕 毒撚病發作姐

唔係問左就得 唔好可以只停留係問女拎電話

你啱

係
自己照鏡已經覺得唔掂

身材一般就算 可唔可以形容埋個樣

通常有柄

佢個樣好清純, 有馬尾
同埋好似我以前暗戀過嘅一個中學女仔

但講真, 無論你點話自己點毒, 起碼你都會去跑10k, 亦都有朋友肯陪你跑
真正o既毒, 係連門口都唔會點出, 唔會有朋友陪伴出去

真係越跑越傷心

叫春吧

你幻想好似電影咁 大家慢慢了解 之後一齊

但事實可能係佢whatsapp已經有十幾個男仔同佢傾緊計

其實我好唔擅長講嘢, 尤其是對住女仔
我啲朋友亦都唔多, 成日都係自己一個

攞到咪又無機會

我當時係咁諗
但佢走咗之後就好後悔

毒撚唔好有任何幻想

被人已讀仲sad啊 巴打

下次試下囉 就算食檸檬起碼都試過唔洗現家咁